Образ composer из репозитория cbepxbeo основан на образе php 7.2 с необходимыми установками (composer, zip и т.д.)
Образ composer из официального репозитория DockerHub базируется на базе php 8 и плохо работает с пакетами предназначеными для Laravel 7.*